連TWICE Sana都出埋寫真書...

靚靚...

彩太醜
出咗都唔會有人買

成個人隱左形 影唔到佢

尺度可以大啲...

唯有我買了

紋身佬幫佢留倩影

我買起你

我係攝影C

我影了

可以典大呢...

件衫心口個窿可以挖大啲...

too over

唔喜歡可以deep v...

賣肉?

想要水著寫真

咁咪賣弄色情!

挖你屎忽...

我覺得女性唔應該俾性別定型限制住
既然男人可以show胸肌 咁女人都可以show下胸
靚波唔應該俾封建嘅社會思想埋沒

如果佢起日本玩,5年前出左水著

早就應該著三點式啦...

彩會葡萄

去twice is the best

why attack my pat

不會

賣肉求榮?

Sana吊打彩了

我吃彩的葡萄

彩只有提子乾沒奶

你宜家係物化女性？將佢哋商品化？

post呢個咪好LO樓豬

快d解散去拍av做福全天下男人

我更重視彩瑛

俾唔起$

提子乾我也喜愛

Gay...

fans only

應該啦...

小財不出 大財不入...

其實佢左眼係咪有啲問題 好似鬥雞咁

你係gay

天價黎

米色

第三張style好有秀智feel

想問下可以點買到？

More

中2你...

蝕本生意冇人同你做